/*
 Localizable.strings
 whunted
 
 Created by thomas nguyen on 19/6/15.
 Copyright (c) 2015 Whunted. All rights reserved.
 */

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Cancel"                    =           "取消";
"Submit"                    =           "完成";
"Done"                      =           "完成";
"Back"                      =           "返回";
"OK"                        =           "確定";
"Close"                     =           "關閉";
"Choose"                    =           "選擇";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Details"                   =           "商品資訊";
"Category"                  =           "種類";
"CATEGORY"                  =           "種類";
"Choose category"           =           "選擇物品品類";
"Item info"                 =           "商品名稱";
"What are you buying?"      =           "你要買什麼?";
"Your price"                =           "商品預算";
"Set a price"               =           "開個價";
"Product origin"            =           "商品產地";
"Choose origin"             =           "從哪買?";
"Location"                  =           "交易地點";
"LOCATION"                  =           "交易地點";
"Where to meet?"            =           "選擇交易地點?";
"Request for Escrow"        =           "第三方支付";
"Allow second-hand item"    =           "不介意二手物品";
"Paste image link here"     =           "貼圖片鏈接";
"Are you sure you want to cancel your listing?" =   "確定取消發佈?";
"Yes, I'm sure!"            =           "確定";
"Meeting location:"         =           "交易地點";
"Product origin:"           =           "商品產地";
"Proceed to edit"           =           "繼續編輯";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Item name"             =           "物品名稱";
"Describe more about the item that you want. \nE.g. Size, condition, color, etc."   =   "型號、顏色、尺寸等細節,多多描述你想要的物品.";
"Enter hashtags for the item to help sellers find you. \nE.g. #coach #lv #prada, etc." =   "輸入物品關鍵字,讓賣家更容易找到你.例如：#Chanel #Nike #NARS";
"Enter reference link. http://..."  =   "輸入參考連結 http://...";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Marketplace"           =           "市場";
"Newsfeed"              =           "動態";
"Upload"                =           "買東西";
"Chats"                 =           "對話";
"Profile"               =           "我";
"Want"                  =           "要買";
"Sell"                  =           "要賣";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"seller"                =           "賣家";
"sellers"               =           "賣家";
"Lowest offer"          =           "最低競價";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Luxury Fashion"            =           "時尚精品";
"Popular Brands"            =           "流行品牌";
"Beauty Products"           =           "美妝保養";
"Clothing Apparels"         =           "衣物服飾";
"Shoes, Bags & Accessories" =           "鞋包配件";
"3C Products"               =           "3C產品";
"Art & Design"              =           "藝術設計";
"Home Accessories"          =           "生活雜物";
"Home Furniture"            =           "家庭寢具";
"Pet Supplies"              =           "寵物用品";
"Games"                     =           "遊戲產品";
"Toys"                      =           "玩具模型";
"Books & Magazines"         =           "書籍雜誌";
"Video Production Equipment"=           "影音文具";
"Musical Instruments"       =           "音樂器具";
"Sports Equipment"          =           "體育器材";
"Professional Services"     =           "專業服務";
"Tickets & Vouchers"        =           "門票優惠券";
"Customized Products"       =           "客製化產品";
"I would like to rent"      =           "我想租借";
"Others"                    =           "其他";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"posted"                =           "上架";
"Chat with buyer"       =           "私訊買家";
"Offer to sell"         =           "向買家報價";
"Change your offer"     =           "修改出價";
"Accept"                =           "接受了報價";
"Accepted"              =           "接受了報價";
"Promote your post"     =           "跟朋友分享";
"Promote"               =           "分享";
"Offered"               =           "交易出價";
"Decline"               =           "拒絕交易";
"Declined"              =           "拒絕交易";
"Cancelled"             =           "取消";
"Negotiating"           =           "談判中";
"Willing to pay"        =           "購買預算 ";
"Buyer is located at"   =           "買家在 ";
"Product comes from"   =            "物品來自 ";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Tell people what you want to buy"    =   "告訴賣家你想買什麼";
"Take a photo"                        =   "拍照上傳";
"Choose from gallery"                 =   "相片圖庫";
"Paste image URL"                     =   "圖片連結";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Delivery time"                 =           "交貨時間";
"originally wants to buy at"    =           "原本要付";
"originally want to buy at"     =           "原本要付";
"Your offer is "                =           "你的出價是";
"You can deliver in"            =           "你可以在多長時間里交貨";
"You"                           =           "你";

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

//User profile page
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"follower"                          =   "粉絲";
"following"                         =   "追蹤中";
"+ Follow"                          =   "+ 追蹤";
"Settings"                          =   "設定";
"Info"                              =   "關於我";
"Date joined"                       =   "加入日期";
"Verified"                          =   "已驗證";
"Sold"                              =   "在賣";
"All displayed"                     =   "全部都已顯示";
"All"                               =   "全部";
"As Seller"                         =   "賣東西";
"As Buyer"                          =   "買東西";
"Where are you travelling to?"      =   "你會到哪些國家?";
"Where are you living?"             =   "你的居住地?";
"What would you like to buy?"       =   "你想買什麼物品?";
"What would you like to sell?"      =   "你想賣什麼物品?";
"Preferences"                       =   "更多資訊";
"Buying"                            =   "買東西";
"Selling"                           =   "賣東西";
"Listing"                           =   "個物品";
"Listings"                          =   "個物品";
"Edit Profile"                      =   "編輯檔案";
"Bought"                            =   "已購買";
"Sold"                              =   "已售出";
"Item Bought"                       =   "已購買";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

// Chats
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Offered you"                       =   "賣家開出";
"Make Offer"                        =   "出價";
"Edit Offer"                        =   "編輯出價";
"Cancel Offer"                      =   "取消出價";
"Decline Offer"                     =   "拒絕交易";
"Accept Offer"                      =   "接受交易";
"Make another offer buyer"          =   "向賣家重新出價";
"Make another offer seller"         =   "向買家重新出價";
"Deliver in"                        =   "";
"dayString"                         =   "日內寄出";
"daysString"                        =   "日內寄出";
"Make Offer"                        =   "交易出價";
"Made An Offer"                     =   "交易出價";
"Leave Feedback"                    =   "我要評價";
"has left a feedback"               =   "已發表了評價";
"Are you sure you want to accept this offer?"   =   "確定交易?";
"Once accepted, offer cannot be cancelled!"     =   "一旦確認即視同接受報價與雙方協議內容，不可取消!";
"We are sorry! An error occurred while processing this request."    =   "很抱歉! 這行動出了錯誤";
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

// Sort & Filter
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Sort/Filter"                       =   "排序/篩選";
"SORT/FILTER"                       =   "排序/篩選";
"Apply"                             =   "完成";
"SORT BY"                           =   "排序";
"Popular"                           =   "最高人氣";
"Recent"                            =   "最新熱門";
"Lowest Price"                      =   "價錢低到高";
"Highest Price"                     =   "價錢高到低";
"FILTER BY PRODUCT ORIGIN"          =   "篩選商品產地";
"Filter by product origin:"         =   "篩選商品產地:";
"Filter by buyer's location:"       =   "篩選交易地點:";

// Item Details
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"View Offer"                        =   "賣家出價記錄";
"Offers"                            =   "賣家出價記錄";
"Edit"                              =   "編輯";
"Accept only new item"              =   "只要買全新物品";
"Accept both new and second-hand"   =   "不介意二手物品";

// Feedback
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"How was your experience?"              =   "這次的交易評價?";
"Describe your experience with seller"  =   "形容本次交易你對賣家的感想";
"Describe your experience with buyer"   =   "形容本次交易你對買家的感想";
"as a seller"                           =   "";
"as a buyer"                            =   "";

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Location must be selected from drop down suggestion"   =   "地點需要從以下建議選擇";
"Are you sure that you want to delete your post?"       =   "確定刪除貼文?";
"Are you sure you want to discard your changes?"        =   "確定取消編輯?";
"Are you sure you want to discard the image?"           =   "確定丢弃圖片?";

//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Search for wants"                      =   "搜尋需求";

// Timestamp
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"s"                                     =   "秒";
"second"                                =   "秒";
"seconds"                               =   "秒";
"m"                                     =   "分鐘";
"minute"                                =   "分鐘";
"minutes"                               =   "分鐘";
"h"                                     =   "小時";
"hour"                                  =   "小時";
"hours"                                 =   "小時";
"d"                                     =   "天";
"day"                                   =   "天";
"days"                                  =   "天";
"w"                                     =   "週";
"week"                                  =   "週";
"weeks"                                 =   "週";
"ago"                                   =   "前";

// Signup, Login
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"By signing up, you agree to our "      =   "執行此註冊/登入步驟,即代表你同意我們的";
"Terms of Service"                      =   "服務條款";
"Log Out"                               =   "登出";
"Sign up"                               =   "註冊";
"Log in"                                =   "登入";
"Password"                              =   "密碼";
"By proceeding, you agree to Whunted's" =   "繼續執行,即代表你同意Whunted的";
"Privacy Policy"                        =   "隱私政策";
"Choose a username"                     =   "選擇使用者名稱";
"Your email"                            =   "電郵地址";
"Choose a password"                     =   "選擇密碼";
"Forgot Password?"                      =   "忘記密碼?";
"Username cannot be blank"              =   "使用者名稱不可留空";
"Email cannot be blank"                 =   "Email 不可留空";
"Invalid email"                         =   "請輸入有效的email";
"Password must be at least 6 characters"=   "密碼必須至少６個字元";
"Email and password do not match"       =   "Email和密碼不符";
"Email is already in use"               =   "Email 已被使用";
"and"                                   =   "和";
"Sign up or Log in with Facebook"       =   "用臉書帳號註冊或登入";
"Sign up or Log in with Email"          =   " 用email帳號註冊或登入";
"Log Out Of Whunted"                    =   "登出Whunted";
"Are you sure that you want to log out of Whunted?"         =   "你確定要登出?";
"Please enter the email address of your account."           =   "請在此輸入您註冊帳號的電子郵件信箱.";
"Enter your email address"              =   "輸入email";
"Send me a password reset link."        =   "將重設密碼的連結寄送給我.";
"Password Reset"                        =   "重設密碼";
"It seems that you did not use this email to register with us." =   "無此email帳號";
"Instructions on how to reset password has been sent to your email address."    =   "已寄送重設密碼步驟至您的Email";

// Edit Profile
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"PUBLIC PROFILE"                        =   "個人資料(公開)";
"PRIVATE PROFILE"                       =   "個人資料(不公開)";
"Username"                              =   "使用者名稱";
"First Name"                            =   "名";
"Last Name"                             =   "姓";
"My City"                               =   "我的城市";
"Biography"                             =   "個人簡介";
"Photo"                                 =   "照片";
"Email"                                 =   "Email";
"Mobile"                                =   "手機";
"Gender"                                =   "性別";
"Birthday"                              =   "生日";

// Setting
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Email Support/Feedback"                =   "Email 支援/意見";

// Newsfeed
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"NewsFeed Message"                      =   "我們的神祕功能即將推出\n\n想瞧瞧朋友們都在買什麼嗎？\n想找到最可靠的賣家和CP超高的商品嗎？\n想知道你能用多便宜的價錢買到心目中的熱門單品嗎？\n\n神祕功能即將揭曉 !";
"Mystery Function"                      =   "神祕功能";

// Upload Error Message
//------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
"Please choose a category"              =   "請先選擇物品類型";
"Please fill in item name"              =   "請先填商品名稱";
"Please state a price"                  =   "請先填您的預算";



